最新消息，講「手足」都要俾人block

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

手足

黃色文字獄

黃店打卡抗爭駛咪駛block?

係連登講野都係pr公司帶風向

封鎖師

不嬲自己唔計

佢講就得

on9當有趣係好應該block
你係現實世界唔分場合亂講野，都全場靜撚晒，無人想同你接觸啦

一樣道理

鳩up師

所以你現實冇朋友

搞清楚，係得你地覺得戇鳩，其他人根本就唔覺有問題

玩膠當有趣 抵屌

飛機師都block

請大家唔好放棄97後嘅手足

條友第一件事係要block咗自己

分化登師

原來場運動係咁樣收皮

無所謂架，其實你做自己得架啦
反正其他人嘅反應會告訴你真相

你繼續做自己啦

係，條友依家咪俾人笑緊囉

想問俾佢block左會點？
我係鍾意乜乜師咁講野
又唔係屌佢老母 佢嬲乜鳩啫？
屌佢老母

因為佢係扑師

波台狗係咁，成班日日係度圍爐鳩噏
唔洗咁認真

你依家身處波台喎

咁其實佢地係翻波台做呢件事係無人會理

成日走去時事台政事台
人地講正經野佢就加句手足引負評

真係好煩

乜原來你同frd傾計係會屌人用某啲字眼架？咁唔怪之得你冇朋友

你都係

波台狗就係咁

#30

咁我係波台狗呀嘛

秒

係嘅
次次啲“手足”留言都幾百個負評，你就睇唔到，無事

笑緊佢果啲都垃圾波台狗，無乜所謂啦

玩乜能forum

cctai走去攪達哥就得

呢度都玩打壓?

手足口病

feel到你係會屌同學「5係老母」嗰啲傻閪嚟

你冇睇#30？

諗住係波台講黎笑下姐
點知原來cctai覺得無問題

留返係度

手joke

捉到一個唔係波台狗嘅你係咪食撚咗部電話佢

都無人評論緊cctai班撚屌
你自己另外開post講啦

要封鎖既係叫巴打做ching 果d撚樣

c 你老母hing咩
不嬲2登都係叫開巴打架啦

唔駛捉
會笑佢嘅已經代表佢地係

一，正常人都唔會理你咩正負皮，如果正負皮係啱晒嘅，嗰個話陳俊樂奶共嘅post咪好啱（雖然諗你都唔知咩事架啦）同埋你地唔中意嘅咩咩師post（慘過番印度啲post）都好多人like wo

二，你識晒笑佢啲人？

第一個已經唔撚係，你快啲仆街死

仲有果班利申撚
事無大小都水蛇春咁長利申
邊撚個想知你自己d野姐
成班小學雞睇到自己哪麼高

佢話係就係啦

話唔定係喺Facebook話啲鬧販民係熱狗嗰啲人嚟

連登仔仲惡撚過共產黨

基本上一見波狗就即block冇蝕底

邊個想知你唔想知啲咩嘢啫

你喺邊個台講緊嘢呀Ching？

你仲入到波台post又幾神奇

吹水台

重點係樓主係波台狗嚟...

慣左入吹水台，我都唔想

Block極都未block 哂

佢係著名波台狗？ 我唔識因為冇留意波台

咪係囉，又唔係24小時mon，邊度咁得閒記／搵波台狗

重點樓主係波台狗嚟，唔關你係咩台見到個post事，按你講法，你係唔會見到呢個post

呢個post9成波台狗，block哂佢無眼屎乾淨盲

扮老屎忽？

btw你覆緊嘅都係波台狗嚟

錯唔哂嘅
不過係CCTOY班賤畜導致

突然醒起之前有post話啲pr就係喺連登搞分化，開post嗰條友block得啦
分化師

支持民主（唔啱聽唔計）

睇個名鳩知佢係波台狗，邊會認得咁多
咩N賓個d咪block哂，是撚但啦，你地慢慢

仲有PR分化

狗狗聲咁難聽，我都唔會叫cctai手足做狗

無所謂 你損失

我都唔會叫我隻bobby做狗

佢哋狗玩具嚟
次次俾波台撚到喊出嚟

決定左放棄「手足」

block未

Ching ho ball

被人block 咗係咪冇得再入cc toy

波台仲有冇人？

老師

cctoy文字獄

入黎波台block波台狗 惡到

佢講到自己無問題吖嘛
無問題就唔會幾百個負皮啦
又唔見其他留言幾百個負皮，係得啲“手足”留言係咁

你接受唔到現實姐，仲死頂

cc台班新移民自己係到玩文化入侵

你貼果張圖都證實唔到佢唔係
又無留言起底function

足手

我成日喺fb比人屈熱狗

一，你無視咗你話笑佢嘅都係波台狗，實際唔係嘅事實

二，我已經提出咗陳俊樂嘅post作為論點去證明正負評根本唔重要，甚至只不過一種羊群心理，同有誤導嘅成份，而你只不過係喺到一口咬定話某個留言好多負評，所以就唔可取

三，按你講法係咪如果啲「手足」留言係多人正評佢嘅存在就冇問題？

弱智既就唔學人上連登
我係睇吹水台，吹水台係乜撚台都有既
唔係突登入波台睇架on鳩

喂！好過份喔！有D事實係唔講得㗎，開post道歉啦！師兄。

不如召集所有人block返佢，等佢單機，講乜乜師都唔撚得

cctai班廢青有邊次贏到波tai
比人撚完就躝出去推po啦

block埋剩翻果幾個。單機連登指日可待。

佢哋衰過狗

1 其實唔肯接受現實嘅係你唔係我，
大家都覺得有問題，其實你好應該先質疑下自己先
你就當正自己岩，其他人只係羊群，你就唔駛反思下自己嘅
咁嘅態度真係好撚on9

2 呢個世界無野係100％，
正評多都可能有問題
但正評多嘅，有問題嘅機率比較少

比人Block左係咪會唔開心架？

支共block敏感字眼＝打壓言論

cctai發起block講敏感字眼＝天經地義

波台會員係現實咁應該死咗十世

你試下囉弱智仔

一，你依然無視咗你話笑佢嘅都係波台狗，實際唔係嘅事實

二，你句我唔係你一樣識合套用返落你身上

三，呢個係討論區唔係正負評區，點會正負評行先

四，啲人俾負評/正評，但唔會出聲，我點知佢地係咪鬼ac

巴打準備俾cctoy班nazi批鬥一路好走啦
雖然呢到係波台
佢地要準備光復連登

你就當正自己岩，其他人只係羊群，你就唔駛反思下自己嘅
咁嘅態度真係好撚on9

你可以質疑啲人點解正/負評
但個stat係已經事實
況且你根本無任何ground去話人哋只不過人云亦云

連登仔既本質就係共產黨

自己on9就得
玩膠串鳩佢就唔得

正負唔係行先，但正負皮係投票
好直接咁知道大家嘅stance
討論係大家解釋自己個理由
但對住個post啲繼續又師又手足洗板嘅on9仔
正常人都唔會想入去同班喪屍講人話
四，你要咁講鬼ac其實都可以留言嘅

其實可以玩膠
但睇場合（同分台

特別有啲係正經post下面玩膠
比全世界負評到留言都顯示唔到
真係唔好怪人地

自己反省吓先啦

哎，我都係用返陳俊樂個post做例子，一個咩都唔知嘅人開個不知所謂嘅pos，一樣係正皮多過負評，你同我講正負評可信？

鬼ac係可以留言呀，但佢嘅留言會俾人質疑
，可以認住佢，正負評可以？

收皮啦柒頭狗 死返出去啦食屎狗 弱智狗 智障師

係咁鄙視波台/波台狗嘅
一係開自選台唯獨剔走波台
一係去check下你對閪眼點解右邊咁大隻寫住「體育台」都要睇唔到然後衝入嚟俾人撚
咪俾人撚完就扮委屈話吹水台見到
口裡說見波台就block 下一秒撳入波台po

乜乜師都唔講得 中共都block 佢地眼中敏感字眼咋，同你地一樣性質

你日日入siufa啲post圍爐又點計？

咁你都睇得出係圍爐

上討論區唔玩得膠
你仲惡過共產黨喎

講真
你知/覺得嗰度係咩地方但你照入咗去
你入得嚟就預咗做同入面啲人差唔多嘅人

就算你衝去雞竇只係屌隻雞做「臭雞」
但俾我見到你喺雞竇門口出嚟
你喺我眼中一樣只會係雞蟲

所以依家咪要趕走曬班雞蟲

如果2019先開始上連登班友見到以前高登啲POST世界大戰都似

唔係敏感字眼
但真係好煩
仲有中共係唔比你講
呢度block人只係自己睇唔到
唔想睇都唔得

我係鄙視係唔適當既時候玩膠既波台狗
不過你又會屈我cctai架喇

同埋體育台你玩哂呀？ 我睇籃球睇F1唔撚得呀？
屌你呢d波台狗真係唔知活係咩世界

冇人覆我冇notification我就唔會click入黎架喇
不過你又要嬲豬忍唔住覆者

咩post嚟

就算對方真係政府pr狗又點撚樣?
你禁左佢你同共狗有咩分別
戀童拜登有冇禁到佢?
cnn選擇性報道有冇俾人禁到?
點解大公文匯咁耐都冇人叫話要禁?
on9師

我地波台手足好少block人，唔似cctoy咁玻璃心同小氣

咁都叫嬲
你講到你第一次入嚟係連狗精選俾你咁
睇藍波就建議你返玩具台吧啦
有noti就要覆會唔會係你嬲啲忍唔住click入嚟駁返我呀
波台狗

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

好奇問
其實係咪真係覺得玩膠好有趣?

無睇波唔知咩事

係呀

見你咁開心即刻衝入黎覆你潻
所以你呢d(你咋，話你咋)波台狗神憎鬼厭唔係冇原因
好好地睇籃球都叫人去玩具台

利申：好撚嬲要mon post追住覆

睇籃球去玩具台

連登嘅block唔係唔比對方講野
係自己眼不見為淨

就好似你唔會買大公報嚟睇咁

係